金鈴同MIRA邊個極品D?

兩大崇韓港女
將d片翻譯比韓國朋友睇，佢地只係得啖笑
將韓國吹到天上有地下無

一個就賣翻版仲要話人抄佢既拜金港女
一個就染到個頭鬼五馬六又bad taste既偽韓

打和啦

不過樓主個方法
你個fd俾你睇條外國人吹奏香港嘅片
你咪又係覺得垃圾
當地人就梗係覺得個地方唔掂架啦

Hello 我係mira 嗰句真係好難頂

唔係un yee on 咩？

所以咪唔好未真係好熟個社會就無限吹奏
仲要去吹奏韓國其實唔好既野
你話如果係真係好既都話…
例如如果有外國人吹奏香港夜景、美食、交通、治安依d一定冇人會反對

mira做左咩？

鄭金鈴
大陸妹呃老綜